冇信用卡點買vpn

如題

Oepay 整張debit master 就可以了

我以為暑假已經全民訂晒生果報

八達通 app有 master card

真係得？

係

得 你去down oepay app (八達通）

再唔係去買張tap&go都得

tap & go
7-11買加入錢

7仔 ok 有tap & go
好似playstore啲禮卡咁
但可以增值重用

ok thanks